深夜 文字RPG Project

又黎宣傳下我D Project

文字RPG更新啦，目前得幾個人玩緊，大家入group之後唔係怕醜一齊玩啦

Discord Link：

打咗個好詳細既教學，進度如下：
- 開始遊戲
- 打怪
- 回復HP
- 日常
- 商城
- 寵物
- 合成系統
- 世界
- 武器升級
- 組隊
- 任務
- 工會
- 每日任務
- 地下城
- 附魔

個channel叫做adventure time
教學叫做tutorial
唔好去錯地方啊

有咩唔明可以係到或者係group到問我啊

上次個Post（簡單介紹but outdated）：
［跨平台］文字RPG遊戲 消閒最高境界

多謝各位

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：